疫情左咁耐，圖書館班職員做緊咩

疫情咁耐，圖書館而家都唔撚開
咁做圖書館班職員咪好撚爽？
政府又唔會停薪/減薪
出住糧R腳指，爽撚過退休

唔洗check下啲書敏唔敏感

其實好多係contract

都冇開門，冇人借書，仲會入新書？

contract都係啊，一樣出住糧唔撚駛做

其他政府部門都開返啦，係圖書館仲唔撚開

講緊舊書

舊書一早上架既時候唔係check左有冇敏感內容先俾上？

我屋企人做緊

大把adecco pt 無得撈啦

back office 都有好多野搞架....

佢原本係去每區既圖書館返？而家每日駛唔駛返工？返工做d咩？

連登仔真係井底之蛙。。。。

其實有無出黎打過工。。。 成個LCSD 外判制度有幾清楚？ 亂咁開post 一陣比人屌返轉頭

有無人收到風幾時開返

見人樓下嗰間有keep住日日清潔
同理應該會保養吓啲書

愛

係，返6成，做同以前一樣嘅嘢，除咗serve客

最底層班sub con 冇返工冇糧出㗎

好似拎緊最低工資

要，因為好多書都出曬紅疹，可能之前有人食完花生無洗手就去圖書館

以前唔敏感
而家仲敏感過林鄭個g點

時薪最低工資
冇更咪冇收入

6-7年前返過 $45/hr
其中一日要返9-9 悶到痴撚線

樓主真係唔get wo